性生活嚟講，無閑幸福過悟空好多

悟空扑莊子，只可以出0.0⋯1%力量，大力少少都驚揸爆佢對波，或扑撚死佢

無閑就唔同，18號仲勁過無閑，無閑出盡力係咁鋤都唔驚

同埋18號又正過莊子，我覺得

悟空唔係扑芝芝咩？

佢有扑過莊子咩？

佢有扑過孔子咩?

屌你啦莊子

佢老婆係芝芝呀

記撚錯

記撚錯啦

唔好離題

扑過孟子添, 人生嬴家

咁你都可以記錯 扑野扑到傻撚左？

夫目前犯

18號好撚正

淨係記得芝芝嗰臭閪樣

柒達好慘

我比較想知比達知道佢老婆以前俾悟空睇過哂全相，究竟係咩心情

我比較想知18號應該係處？

比達已經唔夠悟空打 連老婆都要俾悟空食埋

無閑應該滿足唔到18號

之前都99%俾阿樂扑過啦

悟空同佢揾龍珠咁多年，中間打過吓友誼波都好正常

蓋洛博士停止佢活動後上下其手, 使同你交代?

用氣丹斬玩sm

冇錯呀 悟空扑莊子
呀樂扑芝芝

咁先啱

使講？

悟空當佢無知，同埋有資格同比達打

亀仙人同阿樂就慘啦

無限無鼻奶閪又唔會覺得臭

呀樂慘d，原來悟空都粒左頂綠帽比佢帶

18號塊閪唔會臭

最多有啲電油味

點解會有BB?

18號一早比斯路屌到反皮，唔係啲斯路仔點黎

悟空啲頭髮會唔會吉到高潮

識玩一定係啜笛子魔童條觸鬚

屌布歐啲氣孔 全部z戰士一齊屌都仲得

識玩一定係同笛子魔童玩sm
咬甩佢條jer 再睇住佢生出黎

叻

史上最慘角色
又廢又少戲份

最fd 果陣悟空得幾歲

人造人唔係機械人

斯路= 哥斯拉 單性繁殖

娜美星人好似無男女之分

假波, 不了

娜美星人唔係卵生架咩

笛子大魔王吐蛋

俾佢吸入身體全方位觸手play?!

我覺得莊子>18號>芝芝喎

一來18號靚啲

二來18號平時咁冷漠咁串

如果跪喺度幫你含撚，你話幾大征服感

一路夾腸
一路講粗口西面
正撚到

龜仙人咁淫睇寫真都噴血
會唔會仲係處男 成世未屌過女

換妻

嗰陣都夠屌到佢反皮啦

仲有條尾捉佢隻手，或者撩屎眼

就係佢太串先唔鐘意佢

悟空扑莊子?
比達:格古洛你真係好可惡呀

睇黎大家對龍珠都好熟下喎

原來格古洛俾帽王子戴

比達

莊子係全球首富
征服感點會差得過西面mk妹

係 唔洗扑野

竟然有圖
笑撚死

有悟空集瞬移完見到莊子啱啱沖完涼 比達見到勁嬲

可惡呀格古樂!

NTR

悟空扑過莊子又點，
比達又打唔過悟空

唔係比達做咩要咁努力鍛鍊追上悟空實力

痴撚線

18號

好似掉轉喎，事實証明，你睇下悟飯

悟飯變到超西喎

18號一定好撚淫

菲利都可以金色啦

你又知呀樂一定係地球人？正吏悟空老豆都變唔到

有無巴打計到悟空以超1嘅速度 芝芝會一秒高潮幾次？

你係博士，捉條女來改造，真係只改造咩？

格古洛！！！

重有個停止器

已經無人理蘭芝了

關你撚事咩

龜仙人都睇過

其實係幾時唔見咗，跟咗天津飯走之後

芝芝正一煩西
莊子有錢 18號靚加唔會煩

達叔

黑髮好掂

電視版儲元氣彈有佢

DJ SODA跟本就係照住18號黎整全身
不過都幾正嘅

睇過對奶姐，而且柒達係知

呀樂食過啦

18號成身都係假架喎

下身都睇過

18號係咪唔識老

召喚万刀甲

我淨係知悟飯似啊樂多過悟空
悟空最慘係戴帽

D 奶假架！

其實18號算唔錯啦
但我唯一覺得麻麻係佢個髮型

拎真人改造喎

好多18號丁圖

悟空試過喺佢沖涼/冇着衫嗰陣傳送去搵佢
莊子尖叫根住比達鳩沖過黎想打鳩悟空
悟空仲要話對下垂既波冇興趣先走

龍珠超咁柒

芝芝性格真係好撚閪，悟空要屌佢都應該幾煩，可能一路仆一路俄佢要搵工

18號有無限體力
無限實扑到虛脫

睇過18號嘅H就知佢係人間性器

18號仲要唔會老, 永遠可以抽插廿歲既肉體

講真

當年睇漫畫，芝芝同悟空大會相認，我喊左

悟空除左頭四年都無返過屋企咁制

芝芝就算幾煩都絕對係好老婆好老母

好老母

巴打有無推介

俾亀老ntr中出嗰套